小小小意見

局勢愈來愈明朗
818就算五百萬人出黎遊行
港共政府同支那共產黨會答應五大訴求？
朋友，你太年輕了
又幻想用大愛去感化共產黨？

勇武派兄弟如果隊淋幾件警犬又如何
難道港共政權又會答應五大訴求？

現在呢場鬥爭已經變成一場真人show
絕對係一場真人show
但請謹記
睇呢場show的觀眾
唔係港共政府
唔係支那共產黨
係美英等等國家
係外國勢力

現在唯一可以做的
是以受迫害資態
要求外國勢力支援
因為就算有五百萬人和平遊行
邪惡的共產黨亦絕對不會答應我地的任何訴求

面對現實
歐美外國勢力
全部銀紙掛帥
送我地香港人每人一本護照
絕對係痴心妄想
可幸此時此刻正值中美貿易戰
我們必須被美歐等等國家利用
利用我們作為對支那土匪的談判籌碼
迫令港共支那答應五大訴求甚至解放香港

所以以後每一步
請和理非繼續和理非去和平遊行去做文宣
請勇武派繼續迫警犬出醜於世界眼前
而我地的姿態
必須係被暴政迫害的受害者
好讓外國勢力不斷地比壓力支那共産黨

大前提下大家必需
不割蓆
不指責
不被捕
不流血
不分化
大家保護大家
犯錯要包容
盡量控制自己情緒

希望以後每一次出動
都係一場GOOD SHOW
SHOW比全世界知道
港共政府，共產黨絕對暴政
SHOW比全世界知道
我地香港人正被暴政迫害

GOOD SHOW

以上只係小小意見
有錯請指正